大陸降準會點?

星期一 支那銀行股會唔會爆升?

中小銀行渣

次次降親都跌

點解成日都可以降，無限降，降極都唔會完？

遮係大家唔夠錢買使

經濟唔掂

點解降極都仲有得降

都唔係星期一就降

真

之前好似升兩日之後跌

牛 gel

牛gel

公佈一套，內裡做又一套，新聞聽下就算，特別係支那出黎既新聞，有咩目的同企圖真係佢地先知

其實係預期問題
市場預支共做野
但係降準定減息有憧憬

但坦白講 降準只是預期內
因為就算支共降準可以俾內銀借錢
你敢唔敢呢個時侯借俾公司市民？
不會啦 借左還唔到 借來幹甚麼？

反而降息就會有力度
至少市民會願意借錢買野買車買樓會平d
但呢樣野係雙面刃
有好有唔好
所以呢樣野係支共留黎震懾用
唔會咁快亮牌

近幾次一話降就跌市
個次重注牛上午輸少少 下午打哂杷

降準對的銀行有咩用？全部都係國企黎話印就印，降準只不話禮拜上同你講：嗱！我又按多粒零落去啦，吹咩
扮咩釋出錢

內房股坐火箭

中國咁樣既極權國家
降準、印銀紙、定係收緊貸款都唔需要公開決策
打個電話就係
公開決策安慰市場情緒既成份多啲